如果特朗普係曹操

如果特朗普係曹操
拜登係劉備
咁阿嫲最難對付係邊個？
其實曹操同劉備都好X街

Hunter劉禪？

佢叻過劉禪好多囉

侵似凱撒多d

信美國人?

侵點睇都唔似曹操啦 袁紹就差唔多